有冇清已經call 定呀堅 呀強 同呀祥啦??????

又八號啦喂

屌

lm

即係冇8號啦

唔好燈個風

hi 大dodo

屌 準時返工

唔好燈呀你

屌你老味！！！打風都燈 放過我哋未？

牛定熊？

麵仔call

麵麵 拜登會唔會坐監

電盈都要搞？

冇風打啦

DoDo力場

我想放假啊屌

咪撚燈啦仆街

麵氏力場

計埋星期一 連放4日

大都督放過我未

冇啦冇啦

連颱風都會被燈死

李氏vs 麵神

call 姐係暴跌！！！all in put！！！

又call, loan哂啦

現實：凌晨六點鐘 所有風球除下

阿媽 阿咪同阿麵！！

All in Put

個風陣間就散

有冇人同我一樣睇唔明？

Put呀

咪撚燈啦

即刻打唔成 dllm

call? ok 今晚 all-in put

唔係vs，係+x

屌你咩

麵麵呀

我唔想返醒呀

頂你
聽日實打唔成風

屌你老母

又燈

call你老母

call

跟

屌你老尾 八號波都燈 與港人為敵

即係牛定熊

麵麵 最近身體點

打風都燈屌你咩

走開啦你

麵麵！你搞咩呀

你條粉腸平時登股票都算啦 宜家登颱風

點解連打風都要燈呀

put 得。一路都等緊開 put

謝！麵麵！
謝！大dodo

唉
明日無8號喇

大DoDo精神如何？

下星期又開始化療啦

黃子華呀

好地地玩牛熊唔得既
唔好搞咁多野啦

加油

重點係 CALL

打風都要燈

我地唔同年代

又無假放

子華都唔識 樓上好打極有限
風假-1

牛定熊

法國麵麵最近沖出財經台lu！
一時手機台，一時創意台，依家就上班台

打唔成

買股票最重要係等待

要慢慢咁嬴

個風散了

唉屌 靜靜地贏得唔得
btw 可唔可以祝福下美股快d跌

Gichi麵麵多角度全方位發展！

屌你 冇8號了

麵麵保重身體

明天準時返工

Molamola 冇咩事都係準備返工

咁係咪牛咁解

見到個call字即刻put左
點知講緊打風

屌咩

agger

應該係熊

牛唔可以慢慢食 會太熟

收聲啦你！

你仲講！

一個標題 燈2樣野 仆你個街

開台！快樂、無比既快樂

燈埋天氣

call定

已經遲咗
個風已經俾麵麵燈走咗
明明原本直撲香港都可以轉90度走去越南

唔想返工呀

你自己睇天文台啦

聽日最接近香港呀開定枱打番個通宵先啦

聽日放假 爽啦

麵麵你燈力驚人
個風咁就俾你燈走咗
明明原本直撲香港都可以轉90度走去越南

麵麵你唔好再講啦

CALL

靜啦

最多咪一號
八號? 算撚數啦

屌你老母仲講想好好地放日假

繼續返工

屌你老母而家一號都冇

凌晨6點鐘，所有風球除下

咁都燈

唔駛CALL, 只要8號你一攞起電話, 個門鐘就會響

屌你老母 風都燈

全能的媽咪哥 連天氣都控制埋

仆街啦你，咪燈走個風

PUT定阿堅 得唔得？

麵神出手 大家準時番工

你條仆街

連風球都比你燈埋

又燈
原本打到正, 突然黎個直角假身

麵仔唔好call la

你輸開幾多 我俾你啦

俾你買牛熊快活過打麻將la

屌你

大Dodo或可取代誠哥地位

屌 call你老母

聽日要默書呀小朋友仲上連登

食屎狗大DODO

又要返工 屌你老母

大家準時返工了

打風都要燈，放過我喇

Call?!
嚇屎人咩
差啲成副身家put晒
面面下次可摸耳講番中文

屌你老母本身有假放變冇假放

颱風馮馮到喇咩

加油
我相有奇蹟

迷亂撚call啦，屌
沒走貨啊

點解呀麵麵！ 明明琴晚勁大風！
原來個風比你燈走左

想要3號

利申 讀緊幼稚園

咁你覺得自己會唔會好返

麵神可摸耳話打唔成

今晚call 丫嘛

最近應該係星期六凌晨喎
上10號都無用啦

同埋子華成日都用呢三個人名

因為佢地都係係到形容緊一樣野

預計聽日七點打到正一正

麵仔連颱風都要燈，今次無啦

咪燈啦

大家準時番工

喂呀! 比多日我放假 得唔得?

Dllm

有冇清已經call 定

put得!

麵麵早晨

dllm

收到 大dodo 跟你call爆佢 睇升穿25000

風都登到走

得, 星期6日

典解唔比人放假
對你失望

子華神嘅棟篤笑
快啲youtube search下

屌你咩麵麵

麵麵力場勁啲定李氏力場勁啲

玩完了
我個風假冇了

打風點開巿

靜啦屌

點解要咁做

星期六由你燈

加油啊麵仔

咁都要燈

燈咗

即係打唔成

麵麵係咪照咗MRI?

麵神call完恆指都繼續升
破燈

本來都知唔會打

不過都係嗰句：屌你個嘴

麵仔咁講即係叫我地唔洗諗咁多準時返工啦
李嘉誠. jpg

照左

dodo

神喻，個市要仆街了之前佢祝天下老母開開jump jump個市升到痴線，今次會唔會破燈

你個問題想試探神喎

撐住啊
仲想睇到麵仔每日出post

仆街 又要準時返工

係咪咁想我地返工呀

molamola

頂住！！！！！呢度好多巴打撐你

你去專心化啦不如...

燈走個風

打風就wfh 無分別

保重

面仔出手便知有沒有

力場

8號都要燈

麵仔近排贏定輸多?

簡直神乎其技
繼耶穌後又一操縱天候的人

btw 你可以幫忙祝中共長治久安，大灣區蒸蒸日上，習維尼身體健康長命百歲嗎

贏啦緊係

即係聽日準時返工

加油 麵麵

嘩 屌

大家記得早啲瞓，聽日唔會有八號

唔好以為我唔記得呀麵麵
上次話打唔成八號結果又打得成
今次又燈到打唔成
天氣之子

真係冇八號

屌你

祝你身體健康

頂你個肺

風都燈到

加酒呀

自己都燈鳩埋
不問價put麵

大力金剛屌